即使科技發達，要搵人好易，但有啲人你係偏偏唔敢去搵佢

點解唔敢啊？

無意慾去搵
又怕人hea覆
Hea覆不如唔好搵
又驚冇話題
相對無言

如果對方係hea覆 咁冇心傾
就你已經可以唔洗揾佢啦

都想知道大家近況
話晒之前好熟
不過之後就好少聯絡
連我自己都唔信

我覺得你可以主動試幾次，如果對方都係咁
你就算數囉 無謂將自己放到咁低

之前有試過，搵到新工同佢講，佢話support u，但我feel到好冷淡
暫時冇誘因去搵

咁咪唔洗再諗囉

洗咩為左啲唔care你既人耐難過

會care，係因為對方有分量

份量好重

如果你係咁在乎，你會唔會諗住開心見誠咁同佢表白自己既感受？

唔係expect佢改變定點，係你自己講清楚自己感受，等佢知你點諗？

坦白講我既感受係失望，不過比較想真係見到面既時候先同佢一五一十講清楚，我份人好坦承

如果佢問我，我會問佢一句：你想聽真話定假話？

無錯 我都係悲觀主義者 你地都唔想理你 搵黎做咩？

冇契機去搵
一直都等緊個契機

咁好

你如果覺得好有依個需覆，咁就直接約佢岀來

但係又去返上面個loop度
冇契機去搵人，跟住想搵又怕煩住人
依家唔係幾年前咁打得火熱

既然係咁，等有機會見到佢先再當面講。

要等一個契機，要令是但一方作出主動，但我都等左幾年

你自己又話要等機會，但係又唔想做主動，咁就真係唯有繼續等落去嘅咋喎

冇緣起上嚟 即使交換左電話 都link唔到

所以好苦惱

唔好搞到自己咁低微啦⋯ 自己冇面

冇面都冇所謂，最多咪冇左個曾經既好好朋友